話畀你知今日所為中計嘅真面目

講真 稍微有腦嘅都知今日所謂中計就係一個大話
你老母 乜嘢對面人多 有popo 有部署 去咗就會畀人圍畀人捉 呢啲全撚部都係垃圾
聽日915唔會有警察? 唔會有部署?唔會有休班警？ 唔會有鬼？ 但係你都敢出嚟 知唔知原因係咩 就係因為人多啊！！
你人夠多對面亂嚟都有得反打 你得幾隻貓仔仲會比人恥笑啊
由而家開始 所有行動都唔會有所謂中計論 有嘅只係人多人少之分

聽日見！